朱經緯而家咩心情？

驚到瀨屎

我係果七警就點都想你入埋

運錢走喇

走咗佬啦

關我鬼事

總督察坐監，唔爭在警司都坐埋